牙齦生咗粒黑粒 好不安

刷牙先發現 依世係咪玩完

圖

太熱氣 穿左會噴血 唔理佢就會消

洗個牙就好返

打錯係牙肉先啱